有班人眾籌緊系NBA開幕賽個晚全場球迷著黑衣

成功咗嘅話唔知到時支那人會激到咩樣到時又會多幾粒國際子彈

網址：

第一次用連登，p牌仔好似冇得自推

推

要等多d nba球員出黎表態

Push

中場表演可唔可以播榮光？

我推